[早老性痴呆] 曾到訪潘家 陳帆：去過兩三次 無傾過僭建課題

59歲的律政司長鄭若驊甫上任與其丈夫、工程師學會前會長潘樂陶的兩幢大宅被揭僭建。2人前年年尾結婚時，前律政司司長梁愛詩是主禮人，運房局局長陳帆則為男方證婚人。陳帆昨承認到訪過潘樂陶的寓所，他今午見記者時表示，去過潘先生屋企2、3次，主要傾偈，強調談天內容焦點不是屋宇本身，自己亦冇留意及不知有僭建，沒有討論過有關僭建的課題。運輸及房屋局發言人昨指陳帆沒有到訪過鄭若驊的寓所。

另外，陳帆指一月尾政府會將一地兩檢的草案提交立法會審議。至於港珠澳大橋方面，有報道指今年預計5、6月可通車，需三地工程完成才可通車，在通關工作方面，需多方準備，再做「演練」，稍後安排三方會議，遲些有資訊會再通知大家。

陳局長睇黎又係警覺性太低同政治敏感度不足